一人一句小學雞嗰陣以為自己好串既說話

咩 你有病就睇獸醫啦 懶係串咁
諗返起都覺得自己on99

今日見d同學成班圍埋一齊講野,

我想搭下嗲,點知佢地話我講野1999=.=

我話:你班傻的嗎仔緊係聽唔明我講乜啦

我智商300,所以你地同我溝通唔到姐

然後其中一個同學聽到之後話: 哦...原來我

地智商差成200咁多,唔怪之得啦...

咁我又接住講: 算啦,我都唔介意既..

點知佢地竟然話我弱智仔,

仲同我講:我地呢度每個人既智商都係500以上,

叫我死開啦,白痴仔..咁＝︿＝

聽到佢地咁講我忍唔住流左少少眼淚

然後跑走左,不過當時我仲係好型棍

你阿媽個波罩你呀

你呀媽個仔呀

真係好on9

有次屋企人講 條條大路通羅馬
我即刻搏咀話 條條大路通陰間啊
爭啲激死佢地

最簡潔既反彈

我係中國人

F1 最壞係我同凱婷
你兩支煙都食唔到啦

係

有印象睇過
但唔記得出處

好尷尬

你啊媽個波罩你

渣GA

屌你老母
芝士漢堡

屌你老母閪
薯片麥落雞

你白痴架？

如果你知我係邊個
你一定唔敢串我

Egg廚!!!!

哩句算係好順品。

講野犯法呀！？

係香港

出律師信告你啊

你係咪kai㗎？

閘住 反彈冇回頭

Egg你老母！

唔係薯條咩?

反彈網
再反彈

小學試過有個同學俾老師針對咗好耐
跟著佢同個老師講：「信唔信我出律師信告你啊嗱？」

下星期個老師啲態度180度轉變
問返個同學原來佢屋企真係出咗律師信

有冇咁無聊啊

你咩call ly啊？

：你係咪天才啊
：係阿
；岩阿 你咪天生蠢材囉

諗番都覺得戇尻

問你啊媽喺邊啊 咩啊

小學中學都試過有啲好串嘴嘅同學
但老師又唔夠薑針佢

之後先知原來老豆係律師
中學嗰個直頭老豆老母都係律師
相反嗰啲撈偏嘅同學仔老豆老母客氣到好似街坊咁 次次個仔比人投訴都用啲新界鄉音講唔好意思

我最快依完飯

沖落廁所第一名

哦

我間屋有3千呎

成個f1最壞係我同凱姨

我去搵老豆屌你老母

我屌你老母邊個踢我

做風紀果時講你同我出黎罰企

你卑鄙無恥下流賤格社會人渣敗類拆白黨死飛仔 (dum哂地咁講）

叫人收皮

你呀媽個波罩呀